[利記又贏] 高普：可自在地踢波了

利物浦今季英超破不敗身，跨季聯賽44連勝亦斷纜。紅軍今晨作客賽前排尾二的屈福特，爆大冷慘吞3蛋敗走。相隔1個月復任正選的紅軍中堅洛夫雲，被敵鋒迪尼稱是死穴，惟客軍領隊高普預料總有一天輸波，「今後我們可以再次自在地踢波」。

今季英超主場曾挫曼聯及狼隊的屈福特，此役再度發威，憑翼鋒伊斯美拿沙亞於54和60分鐘梅開二度，並在72分鐘助攻隊長迪尼，繼2015年12月後，再次以3：0淨勝客軍「一哥」利物浦，取得近6場英超首勝，賽後28戰得27分，由尾二暫時升上尾四的第17位，與尾三般尼茅夫同分，護級形勢續險惡。紅軍失分後續得79分，雖仍領先踢少一場的次席球隊曼城22分，但今季18連勝終斷，爭取打破阿仙奴在2004年，創下的跨季49場連勝等多項英超紀錄則無疾而終。

由於紅軍後衛祖高美斯受傷，洛夫雲此役復任正選，伙拍華基爾雲迪積克鎮守中路。洛夫雲此役面對迪尼相當吃力，後者賽後亦坦言針對洛夫雲埋手：「雲迪積克是世界級中堅，對我而言是世界五大後衛，很難在他身上取得好處，自然要向較弱的埋手。我知道洛夫雲打算與我硬碰，這正合我意，跟我硬碰就要預備好這夜會很難受。」

利物浦突遭挫敗，一直避談紀錄的主帥高普說：「落敗當然傷心，但我們從不談紀錄，只是傳媒在關注。我們一直知道總會輸波，我會看得正面點，因今後我們可以再次自在地踢波了，不用再守着什麼紀錄，只需要努力贏波。」紅軍之前歐聯16強首回合曾敗走馬德里體育會，而周二足總盃16強將作客大戰車路士。

自在足球

同哥狗豬一場會令球隊清醒一樣
又贏

或成最大贏家

聯賽44連勝
曼聯慘被無視

其實係宿敵愛華頓成功絕殺我利個英超冠軍

無人想理曼聯個場和波

我信高普真心唔在意
但呢度班利狗我就唔信了

屌你老母親？

當咗場波係衛生巾

係condom

大家文明人 講還講 唔好提老母
除非你唔係

擺錯重點
重點係：曾挫曼聯及狼隊的屈福特

贏波唔自在？

我信!

師兄識嘢

未見過一個教到D人唔識射門既教練仲可以喧有自信講野

自在極意功